【猷亨聽到未？】自言緊張大師 四太期待飲新抱茶

特首林鄭月娥、賭王何鴻燊四房太太梁安琪、兒子何猷亨、二房女兒何超鳳、保良局主席蔡李惠莉與恒基副主席李家誠等，今天於元朗出席「保良局李兆基青年綠洲」動土儀式，這是一項全港最大青年宿舍的項目，由恒基創辦人李兆基私人捐出超過6萬呎土地予興建青年宿舍，惠澤下一代。
這個是由四太在任保良局主席時洽談的項目，她今天開心見證並說：「能夠見到項目動土，好開心，真係好感謝、好感謝李兆基先生、李家誠先生同恒基支持保良局，令我嗰一屆得到呢一個項目，為保良局做一個好大嘅建設，亦令年青人有平租金，可以為自己嘅前途作最好打算，希望未來陸續有多啲呢一類嘅項目，為社會貢獻，呢個亦係我嘅心願。」四太將於下星期生日，她笑言在生日月動土，不但是最好的生日禮物，同樣是保良局的禮物，她開心到未能以言語表達，提到生日願望，四太希望大家都身體健康。
而未來女婿辛奇隆被起底，指他是哈佛學霸（新聞連結： ），問四太是否對未來女婿相當滿意？她笑說：「我相信超盈嘅眼光，讀書叻當然開心，將來為社會貢獻係最重要。」問到作為準外婆是否很緊張女兒的飲食？四太大嗌緊張，她笑謂：「我是緊張大師，因為佢仲後生，無論生仔經驗、家庭經驗、社會慈善經驗，都會同佢分享。」問她會否替外孫改名？她說：「姓辛，好特別囉！暫時未，可能個女會畀驚喜我。」她又坦言希望兒子也能送她驚喜，問她是否恨飲新抱茶？她說：「想呀！我好多嘢都想。」
另外，蔡太4月便卸任，她指任內很多事情也相當難忘，同時又感不捨，卸任後她將回到學校歸隊工作，提到最近有老師疑因工作壓力自殺，蔡太說：「我哋幼稚園就好啲，不過見到呢啲唔愉快事情都唔開心，我哋學校有社工關注情緒問題，亦唔會畀老師有壓力，有時壓力係唔止工作，亦都有來自家庭，見到呢啲事都覺得好可惜，其實乜嘢事都有方法去解決嘅。」

推